Ik wil niet een beloning maar weet dat ik heb gedaan.
_Onbekende vriend._ HOOFDSTUK XL.
WE kregen het gevoel erg goed na het ontbijt, en nam mijn kano en gingen over de rivier een overbevissing, met een lunch en een goede tijd had, en nam een kijkje op het vlot en vond haar goed en thuis kwamen te laat avondmaal en vonden ze in een dergelijk zweet en maken ze niet wisten welke kant ze stond op en deed ons ga naar bed het moment dat we gebeurde avondmaal en zou ons niet vertellen wat het probleem was, en laat nooit op een woord over de nieuwe brief, maar dat was ook niet nodig, want we knowed even weinig over als iedereen deed, en zodra we was halverwege de trap en haar rug was Wij gedraaid gleed voor de kelder kast en geladen voor een goede lunch en nam hem mee naar onze kamer en ging naar bed, en ben ongeveer half afgelopen elf en Tom zet Tante Sally's jurk dat hij vloog en ging beginnen met de lunch, maar zegt: "Waar is de boter?"
"Ik heb een homp," zeg ik, "op een stuk van een maïs-spraak aanbieden."
"Nou, je _links_ hij vervolgens--it ain't here."
"We kunnen ook zonder it," zeg ik.
"We kunnen opschieten, _met_ it," zegt hij; "alleen jij glijden kelder en halen.
En vervolgens kuieren rechts de bliksemafleider en kom langs.
Ik ga enzo het stro in Jim's kleren aan om zijn moeder in vermomming, en klaar om te _baa_ zoals een schaap and Shove zodra je er bent."
Zo ging hij, en de kelder ging I.
